唱歌播歌？咪玩啦

見到幾個post話播歌增加士氣

咪玩啦 係咪唔記得今次係end game

想好似以前咁唱今天我？

大家拎住個電話fing完就打卡收工？

一個星期都冇唔記得哂發生過d咩？

我地既目標得一個

撒回條例